---
ID: 910
title: Videot 2016 Z-Day Finland -tapahtumasta
author: Teemu Koskimäki
#excerpt: ""
layout: post
hide: false
post_date: 2016-06-04 00:23:49
---
Aloitimme tapahtuman Tapio Tuohimetsän esitelmällä, jossa hän tarkasteli Zeitgeist-liikkeen ajattelutapaa; tavoitteitamme, keinojamme sekä ratkaisuehdotuksiamme. Tämän jälkeen Aki Airomaa johdatteli meidät Skypen välityksellä keskustelemaan robotiikasta, ja ennen taukoa katsoimme tapahtumaa varten suomentamamme videon Jacque Frescolta, joka muiden tapahtumassa näytettyjen videoiden ohella on nyt ensimmäistä kertaa saata<span class="text_exposed_show">villa suomeksi! </span>

<!--more-->

<div class="text_exposed_show">

Tauon jälkeen Jessu Ingalill piti puheen erilaisten vuorovaikutuskeinojen vaikutuksista siihen, kuinka näemme toisemme, itsemme ja mitä ajattelemme maailmasta. Tästä jatkoimme Peter Josephin ”three questions” -videolla.

Lyhyen tauon jälkeen Teemu Koskimäki luki ensimmäisen suomennetun kappaleen kirjasta ”The Zeitgeist Movement Defined: Realizing a New Train of Thought” ja katsoimme meitä varten tehdyn lopetusvideon, jossa liikkeen kannattajat seitsemästä eri maasta lähettivät Suomen osastolle terveisensä!

Odotamme innolla seuraavaa tapahtumaa! Kiitos vielä kaikille osallistuneille!

</div>
https://www.youtube.com/watch?v=Gvtl0KAtpdM&list=PLWs3D_GfyqLx8jFs44gN3XjTMaP1Ap5XP&index=1

<strong>Ohjeet videoiden katsomiseen: </strong>
<em>Videon vasemmassa ylälaidassa on kolme viivaa, joiden päällä on pieni kolmio. Tätä kuvaketta klikkaamalla voit valita videon soittolistalta. Englanninkielisiin videoihin saa suomenkieliset tekstitykset videon oikeasta alakulmasta hammaspyörän kuvaa painamalla, klikkaamalla "tekstitykset" (subtitles) ja klikkaamalla haluttua kieltä.</em>

&nbsp;